覺唔覺apink -南珠 -娜恩就 = perfect

南珠: 唔使講
娜恩: 其實佢都唔知整到似乜, 仲有個副同現實不符嘅女神格
其他成員個個都crucial

圖呢？

Same
好彩其他人冇咩點整

屌你老味 我南珠

好撚頹

南珠明明好靚女

整容失敗左之後真係冇眼睇

一直鐘意apink

但南珠真係令我個心好痛

I am so sick個MV真係喊住睇

又愛又恨

唔覺

而家次次見到佢都好留意佢個死人鼻

me2

返唔到轉頭了

個個整哂容，令到bomi好似靚左咁

咪屈啦

娜思唔令咩😂以前覺得佢最令

呢樣真，忽然開始欣賞波蜜

我都覺

娜思ok, 但南珠真係

一二一三年靚過一排 (但都未靚到襯得起佢個種女神態度)
之後不了

又膠又西

一開新mv見到娜思西口西面講kpop英文就無睇落去

有冇人覺得個mv有d似rv bad boy？

老老柒柒成個mv淨係留意南珠個鼻，都冇咩理首歌

無

有bathtub又有書 d衫又係sexy加少少淫feel
咁刀仲唔覺!?!